{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000100223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 뉴라온스테이 호텔"
    },
    "text": "提供されるサービスは清潔で、コストパフォーマンスが高いです。 デザインも簡潔で、空間配置も効率的になっていてリラックスするのに最適です。 寝具もリネン素材で快適で、アメニティも十分にご用意しております。 ホテルは革新都市公共機関とロッテアウトレットから徒歩で移動できるほど良い位置にあり、計110室の客室を備えています。 韓国語をサポートする案内サービスも提供されます。 朝食は前日の夜12時までに事前に購入しなければならず、早期締め切りになることもあります。 朝食は1階のフロントで食券を購入した後、2階の朝食食堂でご利用いただけます。 駐車場はホテルの裏側の地下駐車場とポパイプラザ地上駐車場をご利用いただけます。 追加寝具はマットレスと布団のセットで提供され、追加料金が発生する''オンドルダブルルーム''客室でのみご利用いただけます。 追加の寝具を利用するには、チェックイン前にホテルのスタッフに連絡する必要があります。 訪問者のレビューではホテルがきれいで静かで位置が良いという評価が多く出ました。 ただし、一部の顧客はエアコンがほこりで覆われていて、窓を開けなければならなかったと不便さに言及しました。 全般的には快適な宿泊ができる場所として評価され、特に朝食はとても満足できたという評価がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "提供されるサービスは清潔で、コストパフォーマンスが高いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデザインはどのようですか？",
            "answer": "デザインは簡潔であり、リラックスするのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルはアメニティも十分にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ホテルは革新都市公共機関とロッテアウトレットから徒歩で移動できるほど良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように予約する必要がありますか？",
            "answer": "朝食は前日の夜12時までに事前に購入しなければならず、早期締め切りになることもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の購入方法はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は1階のフロントで食券を購入した後、2階の朝食食堂でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの裏側の地下駐車場とポパイプラザ地上駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はどのように利用できますか？",
            "answer": "追加の寝具はマットレスと布団のセットで提供され、追加料金が発生する''オンドルダブルルーム''客室でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルはきれいで静かで位置が良いと評判です。"
        },
        {
            "question": "朝食は満足できるものでしたか？",
            "answer": "朝食はとても満足できるものでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 382
    }
}